建議成立香港國民警衛隊

取替黑社會警察，分區保護街坊。